講下6月到而家大家有咩轉變？

由日日食吉邊到而家1星期1次
由每日睇tvb到而家9 唔9 用番mytvsuper個機頂盒睇番d劇
由以前日日玩抖音到而家一日上一兩次
雖然仲未知有咩大幫助但係香港加油

肥左

收撚皮啦
拉

相反瘦左之前日日吉邊

有咩問題？

我真係好鐘意食吉野家鯖魚，會員積分有100以上
7月食左次覺得好對唔住班前線，現在仲內疚
8月開始沒再食過，直到而家o

出街睇和你eat，知道好多食肆係藍店，沒再中伏
KFC堅垃圾，不嬲餓死都唔食，6個月沒消費過
有選擇之下m記唔食，2個月1次o

同阿哥割蓆，同淺藍朋友絕交
走多左路搵黃店，反而瘦左

永久趕走晒d綑綁my tvb super既sales

推行動post
拉

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行